狗已經正式俾和理非塞鐵搞到痴咗線

0826 #將軍澳 #將軍澳站
一名防暴警察不斷向一名市民詢問為什麼逗留在月台，不斷問及他是否知道現在發生什麼事是否參加不合作活動。是否在連登高登IG Facebook知道不合作活動。
#有線

草木皆兵

等朋友

就係要呢d
和理非要被罷工咁先幫到手

小心 ，其實係要做show 俾人睇仲要引導人搭係唔係

我路過炸
大家好野
利申想玩和理塞 但連火車都上唔到

調景嶺站黎

應該Channel打錯

鐘意番工都唔比

推

隻狗係鏡頭面前成個傻仔咁
以為自己好有道理
問人做乜蒙面 自己成個伊斯蘭國咁

精神繃緊
番到屋企隨時會打老婆發洩

做得狗係咁上下料

等fd 唔得咩，on 9黑警

on9先會搭係架啫

搞笑 俾左錢冇車上唔俾人等車？
係咪要即刻出番閘呀？
真係無腦

同黑警講我上開香土bbk 我只係路過打工仔

塞鐵好有用

不合作活動？喺邊度報名參加呀？

有L得返屋企咩, 痾尿打細佬打飛機都唔得閒

佛系撚化佢
耶系撚化佢

笑死 痴撚晒線

跳車

等車囉留喺月台唔係等車做咩

呢句咁似呀叻啲對白

啲狗真係弱智唔係扮

唔通答你係咩係咪on9

仲睇01

將軍澳站紅色ga⋯⋯

千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈最粗愈難剪架大佬

係咪今日咁耐都未發市拉唔到人所以心急起來呀

岩先得01有畫面
已經睇好多直播

我唔知我睇唔到我剩係睇TVB

我等埋朋友一齊返工

比佢撚化左
真正若水

如果有人行行下大叫唔見左個朋友 唔知行左去邊真係唔知點算

唔好亂講野
尋日觀塘有後生仔俾警逗
聽現場人仕講差佬解鎖咗佢手機
問佢點解咁多警員警車相
佢又真係不斷解釋

依家呢個白衫仔就有吉士啦，喺佢之前大概十分鐘嗰個黃先生就收皮啦，俾隻狗撚返轉頭真係你唔醜呀我都覺得醜呀

扮聽唔明中文

大家返工每日都搭鐵 但記得有位坐先好上車呀
如果唔係就等下一架囉

幾時出禁制令唔俾人係站入面逗留

番工都問On99

個小朋友唔識撚狗

黑警叫佢答係定唔係，唔明點解要答佢
林鄭答傳媒都答唔出係定唔係啦，憑咩要答毅進仔野

有冇各大直播台既link？

毒撚等朋友俾狗搞到變咗抗爭英雄

唔係好鍾意收鐵嘅咩，而家咪幫你提早收囉

等人都唔得
洗咪驚成咁

有冇人有1條link睇晒所有有直播果條link？

路過番工都比綠警甴屌撚到死

和理非新招式

該名市民：感謝警方提供資訊，我依家知了

留係月台都唔比
大把人坐係凳到訓覺都係咁

Push everyone assemble 🤙🏻

去變巴士排隊師

我部門一半癱瘓

推 唔好答

搭地鐡犯法

係撚咁講連登網
幾撚易洗腦用蝗語
真係狗嚟

靜靜地贏係唔得既

家暴gogogo

排隊師

多謝你地，我朋友成功被罷工巧膠興

朝朝咁搞法人都癲

塞鐵一定要做 當然路面都繼續

等人都犯法？

反正佢地點都當全世界係敵人

我熱愛返工～而家仍然喺西鐵站等緊接駁巴士～

呢招幾好
唔洗請假 唔洗罷
你要做嘅只係上車唔落車 來回搭
塞到大家上唔到車
變成一齊遲 站會越嚟越多人
咁你自己遲到/唔返都無問題 因為你都無計
跌嘢 阻門呢啲多少有風險完全唔洗做
正

如果口材好應該可以問佢點睇721

大聲叫：我要返工

狗: 我係邊個,我喺邊,我做緊乜嘢,你話畀我知啦求下你

陳百祥教左你地點答啦
我唔知 我見唔到 唔關我事

我就係要呢D.gif

啲黑警毅進狗其實無腦弱智，如果唔係唔港讀毅進去做狗啦，一上鏡醜態出晒

唔怪得而家黑警要戴白咭，
原來真係痴咗線，
好狂躁，好危險。

唔舒服喺月台抖下

岩呀 問哂d藍絲啦

和理非見到成效咁高，又多左人敢做了

唔知黑警你講乜咩野係連登,食唔食得

去外國都會行下鐵路自拍。今日可以係香港體驗下

阿sir 你假定左我冇工番已經唔公正啦on9

我個站封咗上唔到車幫手

男既，有入車廂既，身位做好d

邊度睇返條片

好波 最佳示範

遲早搞到班黑警精神錯亂
佢地根本冇可能返和理塞同返工果班人

推,狗精神病,而家好多對住鏡頭鳩叫講大道理!

搭地鐵返工 等車都唔得
所以話影響經濟係班狗

白色衫哥哥個pose

Push

身位做好d 扮大劣人一個霸3個位
之後講蝗語

呢條撚樣

呢個先係黎明行動重點

屌，有d on9就係驚得滯亂咁答

今次好成功呀 大家加油 當然要多謝一班勇武前線 冇佢地唔得！！

大聲講下無位，啲人就唔會入
最多講句搞錯呀

老婆每日都食緊三棍，佢邊有機會打

和理非盾

隨時？平身都打開架啦

而家地鐵等原來犯法

其他男人會氹番佢ok?

自己包到木乃伊咁問人點解蒙面

黃大仙多狗

不穿黑色衫行動最好

阻L住市民出入, 要返工ga

而家出面立立亂，我想等埋朋友一齊返工都唔得

：你講我先知有不合作運動咋，你唔好煽動我啦

等車返工都唔得呀
我有俾錢架

手足心諗：佢係道講乜撚野

um....

企係到又關你事
咁係咪企係到都要鎖

癡撚線行過都大大聲喝鳩班OL

繼續隊興奮劑啦 遲早OD死

識得一個狗嫂成日話比老公打

不過佢自己藍到仆街

on99

個鎖都要夠粗先有用架

睇報紙聽電台咪知囉
你隻綠曱甴唔識上網？
我呀婆都識啦

大大聲講我好撚鐘意警車
除左入面載嘅野之外 完

唔係等車 唔通打飛機咩

係呀
你有fd唔見咗真係要搵清楚呀
不過條路軌咁長
真係有排搵
你知啦如果懷疑有人仲係路軌
啲火車係開唔到架

啱啱有消防到咗沙田火車站下面

機場冇狗

藍屍廢老勁撚燥狂屌黨鐵亂鳩咁黎 明明無車開又唔同人講

正

下次要揹個大背囊裝定d糧食同水好d 唔知要企幾耐

老婆就由我來安慰

坑口 停左7分鐘 演員加油

依個防暴好撚嘈，周圍捉人問
樓主張相果時係有車但佢唔上，個防暴就走埋去問佢係到做咩，然後又命令記者收音大聲d同影佢樣，個市民另則少少面隻防暴就即刻叫佢望返鏡頭方向話大家都影住唔洗驚
最後個市民都係上返月台走左

傻狗

邊到報名參加

你帶咁大個背囊 袋咁多水同食物出街做咩

小心性病

等咗好耐都冇車黎

約咗人交收

遲下就禁制令禁止人係月台停留

嘩 屌

行山啊 約咗朋友係月台等
一齊去行山犯法咩

就係要呢d
要佢反轉 阻番市民轉頭

推吓tweet 同搵吓petition 簽
例如

Pushhh

啱 就係要啲黑警無差別盤問

依個時候大家記得影帝上身

大叫「你up乜撚呀 乜柒不合作呀 依家係你阻撚住我返工呀 」

就係要呢D

等朋友唔得咩

行路番工啦，成班奴性重撚到，屌你老母

嘩依招真係好毒
千祈唔好咁做

洪水橋齊上齊落好無？

一句就KO佢啦，我會回話：『呢道唔係法庭，我無必要答你係定唔係！』

癡線我返工炸

傻豬豬

太乖啦

駁唔到

屋企果邊個站玩到閂埋趕人走
去食埋早餐行過兩個站再遊車河先

標準答案

有無人知咩事

佢地戇鳩真係唔係扮

當人ON9咩

應該扮野屌柒番佢唔清場，搞到返唔到工，捉住佢講耶穌

咁又唔好，警民合作，甩左身再玩
太串通常無好下場

搭霸王車唔使你教

點解逗留喺月台

和理非

當俾人截停時，微笑看待
你越輕鬆就越好

同扮瞓叫唔醒原理ㄧ撚樣
真心on9 扮唔嚟

我咁橋有𥅈到個live
問人有無睇連登隻老警甴 仲覺得自己好有智慧咁款

逃學威龍

要贏了

入來一起塞

警察逗既，就扮中立調人阻住返工
敵我難分，真正be water

有冇睇連登
屌你我乜撚都睇架

吸得山埃二噁英催淚彈多 咪吸到咁囉

以後係咪要警犬陪住搭黨鐵返工？
KGB呀？

仲以為連登係大台？

放個紙箱加電線係狗鐵 ，d人都驚到無人反

路面仲係好順

唔好亂答野

逐個查問你有無睇連登都幾好笑

做得好 等左半小時 一句怨言都聽唔到

等車囉

佢想人答 有睇 同 係參與行動 就拉咋

調景嶺往北角&黃埔冇郁過
你班人阻住我返工

多謝手足先有機會罷到工

利申非曲

個個站都停5分鐘

加油 kt to wagmpoa 等左半小時 無怨言

開返車

彩虹尾站

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

就係要咁喇

觀塘線 只停到彩虹 油塘

彩虹有冇手足

我就快喺黃大仙車廂焗死

而家都係？

呢樣真，幾個月黎拎支槍出街見人就打，大晒咁，返到屋企唔通會變小綿羊咩

hi ，全民皆兵

佢地有正常過咩

壓力大，最好賭錢減吓壓

幾時見到佢逗留

輸咗就去借

d朋友成日遲到

聽到隻green object 叫佢講嘢大聲啲，好明顯係明知有人直播緊而叫佢交戲

多謝手足

黎明行動

點解你地會聽唔到半句怨言 我四圍都係藍絲 狂屌狂打電話 我依家上連登都好驚

Cls

只要上車唔落車就得

邊度？

禁驚咪日日朝早封鐵囉

klt now

平日朝早嘅效果

答有既係食左誠實豆沙包？

玩撚死佢地
全世界演員出黎

101

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

全民皆兵

大家要堅持

係咁答佢
我要返工阿 我唔返工會死架
就可以
唔洗理佢問乜野

聽朝7點再黎

零裝備 返工撚
和理非要識玩

記住三寶
吓 哦 咩話